［VAPE/Vaping] -電子煙友埋嚟傾啦-10

茶韻就嚟食完，準備試新味

我係嚟留名

最好唔好
用雙電最好永遠要都係果pair
要同電量同型號
唔係好易收皮

唔好意思 想問下有冇巴打熟電子煙嘅法例 可以比我問兩句

之前係藍爆美國官網訂過野既巴打，可以教下我點運返香港嘛，打算入返幾支75ml 0丁既

呢隻幾正架 有d 似波子汽水

味淡

百人百口味
我覺得似比小朋友食嘅咳水

我覺得好食既人地未必覺得好食
相反都一樣

佢隻味係似可樂糖嘅,但係長糧又未輪到佢,又未到咳水咁差

間唔中食番OK嘅

淘寶買咗好多水果味放哂到。。。

原來我唔鐘意果味

依家食酒味溝焦糖味。好正。停唔到。

兩部機，一部就食茶味。不錯。

一濃一清。輪住食

原來係咁，買果陣都冇留意

BMI V2 Stealth

所以實體有得試呢下係好既

型呀！

係吖。寫嘅味，嗅嘅味，同機試。完全唔同。要試清楚先好買

又敗家了。又走去買咗三支

Cubano black好唔好味，幾錢？

咁快？Where buy??

Btw 有咩果味？
分享下 如有岩 我接收 可以嗎？

有啲焦糖咖啡味，我鐘意吖。不過我溝食，無淨食過。
200 60ml

金百利。幾好吖。無客。仲隻試。不過係試味機。watt數唔高。

無岩添
得閒又去下金百利先

係吖。幾好嫁。我係fb ig見到唔同國家嘅人用嘅牌子佢大部分都有。唔會話專買一個牌子。幾好吖

[url]
紅機出左

gx350 4電 包座充 $350
rda好粗既花絲都推到
續航力高 開70w可以食兩日

四電喎。梗係食到兩日。

依個好似燈籠好型吖。好唔好用嫁？

巴打去邊間淘寶？

馬到功成同絲語

有隻叫做fumytech crystal ball rdta
個款類似圖中呢個

有無巴打可以介紹一下純薄荷味既煙油
主要拎黎溝落d無薄荷味既油到黎食

d油ok嗎？有冇頭暈？

同埋d油幾十蚊一支怕唔怕？

Halo? 通常啲人介紹依隻。
有好多種層次。依隻好強勁。我唔鐘意。
好彩去試咗先，無買依隻。
自己去實體店到試。

暫時食落無乜問題。

落一兩滴就夠 有時 通常分多個樽慢慢溝

new toy

serpent rdta ?

無錯
口感唔差，同埋夠晒方便

係絲語睇岩左幾支，888芒果沙冰，馬來彩虹鴨。vapemodels密桃

茶韻真係好正，另外一隻味試。
有冇巴打試過Summer依隻牌子既煙油？

中意芒果既巴打一定要入支THE CHEF'S BREW triple mango
仲好食過真既芒果

咁講完又真係幾想試

求雙電主機& RDTA推介
RDTA應該會入VGOD
但諗唔到有咩機襯

vgod pro 150

我始終覺得rda 口感點都係最好
機就冇乜一定既
v god pro 有by pass mode
但聽人講佢個by pass mode 反應都唔係特別快
所以我先買舊穩定木

想慢慢戒煙，求其淘寶買一套會唔會伏？因為見到價錢都幾參差 謝謝巴打

300幾仲要送六支煙油？
比我就唔夠膽買

要買就睇多啲。搵部合眼緣。真係鐘意嘅。
唔係心急買完一定後悔。

個樣有啲似battlestar

你轉蝗國地區 / 用蝗 vpn 再上淘寶大把野比你揀
battlestar 係好野們唔需要買佢 package
tank tfv8 已經有排玩
佢送親 d 油你當冇送過好過寧願叫佢送第二樣

有冇WhatsApp group

CP值有啲低

RDA太麻煩 我覺得
如果直接扯入肺係咪唔需要口感

都有口感架

rda 直接好多
口感味道都會好好多
我一開始都怕麻煩 依家試左rta,唔會再食番tank 囉

有tg

有d 人都唔想玩大煙 要個吸阻 咁就好多rda都未必岩
而且rda 好多品質都唔太好
加上如果以vgod 黎講 rdta 同rda 係一樣既 照滴一樣滴到仲有得儲油方便始終有人當黎真煙出街都要食 仲滴油就真係玩鳩自己
而且有d rda 既吸咀設計散熱等等唔係太好 (因為結構相對簡單 造工唔好會好明顯)

RDA細細個真係靚仔啲
咁我去了 仲有無野要注意？
唔該晒咁多位巴打

新手 諗住戒煙
諗緊轉iqos 定電子煙好
但啲人話iqos好易壞

暫時考慮緊買al85 kit set
追左post 都係話係金百利買
但好遠啊 有冇新界 九龍區
可以試機，試煙油嘅舖頭推介下

旺角大把。。。

vicus vape

如果 有幾款rda睇岩
先問自己 想起勢咁滴 定就住就住滴
因為有底進 側進
底進口感比側進佳
但底進氣要就住滴

tg link plz

唔該晒巴打 我諗rdta會方便啲而且一樣做到rda既野 可能會買vgod rdta

巴打旺角間格仔店連電450$

唔該晒巴打

岩岩去完觀塘vapor spot, 店員好熱心，又唔會迫你買野，我話買左部al85兩三日，不過火數唔夠食，想換機，佢都叫我換左霧化器先，唔洗換雙電住

題外話，買左支wood hunger烏龍，我覺得還原度比琴日買既茶韻更加高，如果真係鍾意飲茶，絕對值得試

有冇0mg

你去下旺角個間就知咩事

下，乜唔係正常都冇丁既咩？

巴打去過旺角個間？我未去過 我諗冇乜特別野都唔會去

竟然實體店有mg賣？

我個隻冇問wor，唔係正常冇丁咩？一陣睇下

有無人啱？
全部$300

有意留聯絡比我丫。
怕miss左，唔好意思。

換咗咩霧化器？

ICE BRG VAPORY - BLACK DIAMOND

試過幾隻純薄荷, 有d會有好明顯既薄荷精油味
會搶左本身油既味道, 呢隻完全無味, 暫時最滿意呢隻

冇換呀，我話屋企仲有1pack霧化芯，叫我食埋先換，我都諗緊換邊隻芯好

換rda 啦

香港真係落後，連vape law都俾有，
我想買有丁油呀

未有*

依個brand既荔枝味好香

想買rdta

個女仔麻，佢真係主動答到你唔識既野
琴日先買完茶韻
仲有15總統，口感同味道真係一流，但間房成陣味

去過，雖然同一間鋪，唔會再去

點解？

你去參觀下囉

詳細解釋下啦

總之佢問一句答一句，好似唔願做咁囉

vgod pro150 vs asvape百鬼夜行，巴打們會揀邊部，因為我見佢地個價錢差唔多。

新入手 各位巴打有興趣嘅去搵william巴買

呢部機唔係用18650電池？
我以全部機都係同一種電池

百鬼好型棍

基本都係
差在幾多粒電

想問點搵William 巴?

Ig : Letsvapepal

有無巴打食過cafe racer隻cool bastard?
上淘寶見到但係cafe racer官網無呢隻味嘅

20700同18650都用得 18650就要用佢跟機個膠套入住粒電先可以用到

想問下我部predator 228 原裝set霧化器加40至120watt成品芯，60w都好地地，吸大力啲，三啖，多過2.8秒就會嗆喉嗱喉？
上70w就兩大啖，後面就嗱喉？
好似唔比我上？

百鬼唔值 [好似係]

導唔切油呀，唔好食咁密

咁幾耐先一啖為之啱？

隔好耐先一啖，好無癮。

轉rda 囉

有什麼好？

想問下，電子煙成本係唔係比傳統煙低

有人同我講，係因為依部係大陸機，所以watt數大，熱得太快。就算70w都會熱得勁，所以一啖大力吸尾段會嗆喉。佢話美國機就唔會咁樣，就算100w都唔會嗆喉，好順。係這樣嗎？
我剛買一個月，唔想咁快換機住，亦唔想用rta。有無方法可以食高watt啲？部機可支援220w ，芯也可至120w 。問題再那？

rda 食一次滴一次 好少機會dry hit
除非你唔記得滴油
另外 係好食好多

但好唔方便呢。我知道口感好好

大家試諗下
滴幾次油 等於一枝煙時間
蛇王都有得計 當有十分鐘 有枝煙
唔會比人詐型

你朋友好西利

安全使用中
邊個導鳩你
如果快熱等於嗆d 機械桿晨早爆左喉啦
228 係510 問題者
嗆唔嗆喉多數睇tank同油

嗰個人係某店主。想導我買機

咁點解我上唔到70？
因為原裝set個倉？

要用咩油嫁？我啲油左溝右溝嫁

認真有無巴打上網訂有nic油
搵啲賣有nic嘅ig shop又唔多味揀
實鋪又唔賣得
有朋友係 可以借美國地址
唔怕麻煩 但唔知有nic油入口
點樣會或者唔會觸犯法律

有丁既油 只要你擁有 就係犯法
唔好講入口啦

想喊

淘寶啦

香港都有嘅。不過唔方便講。

上幾多w 睇個芯 我玩diy 所以唔知你個成品芯問題定點
原裝果個我記得以前去到60 w都冇事

係丫。65w都無事。個芯係40至120w都得。無理由上唔到70

咁可能係你未適應個熱力者
或者某d 油個成份令到你而敏感
又或者你平時飲唔夠水個喉嚨本身好乾
好多好多原因
但最冇可能關個中國制既mod 事...

因為我調咗去70w。細吸係無事。大啖到尾先好似苦澀味。好似燒芯。但調番落60 65w又無事。

可能導油唔夠快 個芯好快燒乾左 你係連續吸的話
想玩高w 數既睇下轉diy 啦

即係個芯可以上120w都無用？

70w以上吸一下都會乾燒？那個芯寫40至120w。啲人話打個八折。咁70w應該無問題嫁喎⋯⋯

成品既野你控制唔到 特別係有d 油佢可能"傑"d 既 咁導油同黎響綿既油咪少d 燒時咪快d 乾 好難一概而論

我之前個芯寫55,我都係照用55
都無事

如果溝咗加大煙霧嘅油係咪會更加'杰'嫁？
太'杰'所以難上油？導致易乾易燒？

ig 搵到咁好，都頂住先啦

我都想知有乜牌子嘅機係美國製造，我知道嘅一隻手都數得哂

個人經驗係成品芯上油真係好鬼慢，chur 得急真係好易燶，唔知你係咪呢個問題啊
所以轉左rda

巴打如果想玩大煙 認真考慮下玩diy 類型既野
個人認為大部分成品芯都只係for 戒煙 體驗 同方便用

怕自己搞唔掂

除左冇時間之外 只要細個上過美勞堂 已經可以
而且坊間都好多繞左既成品絲可以唔駛自己繞
學下上綿同睇下d 教學 大煙點玩較幾多w 咁
就已經ok 到最後你唔岩玩 二手價出黎都好多人要(當然唔好買d 太偏門既牌子)

一包bacon 大家買幾錢，實店60一包係咪好貴

差唔多啦60
有啲變態賣100幾

淘寶 廿零
計埋運費差唔多啦
但我唔識

我都係實體店買60

淘寶一品賣18人仔

60至70蚊差唔多啦

終於上到70至80watt喇。只要吸唔好多過2秒就可以。感謝各位意見。幫助。

啱啱試咗 見到穩陣 但唔寄香港

香港有買開ig shop 就係見少選擇
先想上網訂

試過smok beast 我覺得ok
而家轉細粒啲baby beast都係唔差
但多用嚟食薄荷油

近排懶到玩成品芯算

你留低聯絡我私下比舖頭你？

其實肯搵下 就會知道好多地方都有

Smok beast 幾好呀。我另外有支smok stick v8 baby
幾好嫁。幾大煙。單電算係咁，喪食電都可以大半日以上。不過好食油。好大咬。

係呀。其實香港都好多地方有。

我都係rta轉rda 再轉返rta
一年之間 會發現rta愈出愈勁

食油呢下真 但之前用rda都係鳩擠啲油落去食
對比我食rda 仲省緊少少 所以愛不釋手

無telegram 連登係咪無pm

只係知有間實鋪佢話有nic
然後拎支無nic嘅加液態nic
佢人手shake 唔知好嬲定好笑

係呀。個個都係咁嫁。唔係可以點？

咁人手shake同原產離心機shake差好遠啫
嬲在佢無講低係用支無nic人手即場shake俾你
明買明賣就話心甘命抵啫

咁人手shake同原產離心機shake差好遠啫
嬲在佢無講低係用支無nic人手即場shake俾你
明買明賣就話心甘命抵啫

香港唔會成支有哂mg賣比你嫁

我上面有講跟開個ig shop有
嫌少選擇先搵連登巴打問下有無咩方法自己訂
其實原產有nic嘅 同加液態nic
食落真係好大分別
定其實唔係咁歡迎新朋友加入
點解好似講乜都要俾人ban一嘢嘅

我都試過問ig店，佢話有，到最後真係話要就唔再覆人。

我只係試過淘寶有mg同液態加落去，未試過外國入口嘅。我都唔識分辨。

邊個ban你呀？

咁敏感既就番番出去啦
討論既野不嬲都會有分歧架啦

可以留聯絡俾我嗎？

屌你經私集落黎未得囉…

依到係咪有個vape group可以傾下嫁？

唔該咁多位巴打

唔該業巴
淘到真野真係平好多

你都on撚柒鳩，
好聲好氣入嚟搵個vape post就係請教下
有無巴打有上網訂開有nic油。
上面二家姐巴打，唔好介意唔係屌你，
我唔清楚香港買賣有nic油嘅生態係點，
如果行內都係咁樣加液態nic嘅，
算我孤陋寡聞！
我分享買有nic油嘅經歷，
見你句「唔係可以點」，
係覺得多少唔開心嘅，
到見到你句
「香港唔會成支有哂mg賣比你」
個下更加覺得你多少自大，
你無買過唔代表買唔到對嗎？
但我都無講啲咩，
循例都懶下客氣扮下on9問係咪唔歡迎新朋友。
以上呢啲說話，如果令你不滿，我sorry！
認真嘅，同你又唔係傾開，
唔通我一嚟就話你無知又乜又柒，
所以唔好怪我係呢個時候爆出嚟，
因為問題唔係你到。
問題係屌你老母個米奇，
乜撚嘢討論有分歧啊！
而家討論緊啲咩？
我開緊topic討論香港有丁油生態咩？
你有你地圍爐我唔介意！
我上嚟都係請教下有無巴解決到我嘅問題，
請問有啲咩分歧可言？
你個柒頭買個baby beast有氣泡都問一餐，
我同你講，咁柒蠢嘅就返返出去啦！
咁得唔得啊？
我再重覆一次，
我本身入呢個post客客氣氣，
完全無諗住搞成咁，
再向二家姐巴打講多次sorry，
見你覆咗我留言，我諗住唔覆和氣啲。
潛一排水先上面，
總之呢個PO嘅巴打！
SORRY同打搞哂！
大家都係巴打又有玩vape，
相識都是緣份，但搞串個場，抱歉！
學濕鳩米奇講句，
我返返出去啦！
米奇快撚啲執尾彩啦on9仔！

油呢部分我唔評論啦 始終香港管有尼古丁係犯法
但米奇on9我就好同意 之前佢買左個vgod rda 我討論下話做乜睇唔開買rda 買個rtda仲抵玩 佢就起晒槓 唔知做乜鳩

新手想買smok
應該買g priv t priv 定 alien？

上唔到vpbus，有冇解決方法

唔好勞氣。
講丁油始終大家都會話無，買唔到。無得買。因為始終香港買賣有丁嘅係犯法，管有，擁有都係犯法。就算知道邊到有得賣，可以買，大家都唔會亂講，怕比人捉同舖頭唔再賣咁就麻煩嘛。

我都係玩咗唔係好耐，新手好多野唔識同緊張，所以都問啲可能好白痴嘅問題。不過都係想玩得好啲。交流下心得。希望大家唔好勞氣啦。上黎都係傾下計啫。

佢有個app嫁。可以直接用app睇資訊？

想入翻個 Coilart Mage RTA 24mm
巴打門點睇

應該都係會直接淘成品絲 輕輕鬆鬆屌舊雲出黎

講真，你咁公開問有無賣丁
我地就一定話無
咁勞氣做乜野

想問下有冇人淘過isk既vape product?

你個撚屌仔我唔想講個句都講埋
你依家搞撚到係香港管有同買賣含有尼古丁煙油係合法咁撚樣
你係唔係真係想搞撚串 冇撚得食你問都唔撚洗問就好撚開心？
問問題唔緊要 問啲敏感野個陣你可唔可以唔好咁撚直接'nic'咁撚樣？
真係屌你都哂氣

轉咗食iqos
始終都係果朕煙味接近啲
就算食丁油都係差咁啲咁

都係嘅,始終iqos都係將啲煙草發熱

想換成品霧化器，可以上到70w又大煙嘅。
不同舖頭嘅人介紹
Vo-m tank 配0.2芯 價錢340
Smok cloud beast 可上到100watt以上 價錢399

我睇中靚仔啲嘅leva tank 有五後備芯 480

另外網上有人介紹Zapl coral 珊瑚霧化器可以上到好高，大家知唔知邊到有得買同幾錢？

大家比啲意見？或者有無其他推介。
用係predator 228機到。依家用緊原裝set 。
或者有無需要換。主要想大煙。唔會diy。

Vo-m tank 好似有巴打用緊

毒撚冇人理

rta 唔識，只用過成品霧化器

舊款？

貪方便唔洗成日滴

我用緊
其實呢隻都幾好用,夠方便
不過切記,如果你要買芯就一定要買金色有花紋嗰隻
如果唔係就會好似我上似咁,擰唔返出嚟,搞咗勁耐
同埋而家二代隻倉玻璃啲黑色油好易甩,(可能我係淘寶買既關係 )
不過唔緊要,淘寶有一代隻倉玻璃賣,仲型啲
而家淘寶好多都係賣無花紋全銀色隻芯,所以要小心啲揀吓

用緊兩隻，打側無漏油，無上唔切油，有人會話個吸嘴位唔好吸，不過可以自己加510吸嘴就解決到呢個問題。

我都睇緊，想買而隻，巴打覺得點？

淘左5枝，得2枝食落ok，其他好甜食唔掂

咁多位巴打你地好
見到有啲巴打分享自己食左好多年煙都成功用Vape戒到
細佬無煙癮, 對VAPE認識都唔太深 (幾年前買過枝mod + 幾枝水果味煙油, 隻味極嘔心)
最近諗緊想用vape幫30幾年煙癮既老豆戒煙(傳統煙草)
應該會入手al85 mod kit, 但未諗到咩油好(因為之前試過既油都好核突)
巴打們有冇咩油推薦, 希望可以比到老豆同平時食煙差唔多既感覺(家父做野好辛苦, 食煙似乎無得避免)

同埋打算當玩具比老豆, 等佢試下, 唔同佢講用黎戒煙, 呢條橋如何
老野好care面子, 叫佢戒煙好冇face

甜正！

但你爸會唔可以自己搞到基本野？入油，換芯等。有時你未必係身旁幫到佢。佢有問題搞唔掂就食唔到？

感謝二家姐巴打
老豆對呢啲手工野都幾在行, 係擔心佢覺得麻煩
入油我睇過AL85好似都相對簡單, 換芯反而我都唔識, 要望望先
同埋怕老豆覺得食電子煙肉酸

首先要你老豆唔好覺得麻煩(呢個係難題)

部機其實操作好簡單，換芯都好容易，又夠細部，如果當戎煙機其實好用，原裝個霧化又可以較個入氣

係睇下你爸爸想食咩味既油

我有部買左兩個星期既想放，因為我新機就到，如果你要我成set$200唔包電放比你，部機香港西環鬼佬買既，有單。放比你，不過新既格仔舖都好似係500蚊左右

巴打介唔介意留個TG 我ADD你講

Rta 都岀左好多新款喎
可以睇睇其他先啦

老豆食左幾廿年好難轉架啦

岩岩去完金百利啲油差唔多價
其餘野都貴

新手想知點樣入手好

有無邊款推介？

試左，個app冇野睇既，網頁好用好多

爬晒文先，再買部機，玩下有咩唔明上黎問

smok gx 350
有冇人有興趣
買番黎用左幾個月
有盒
有興趣telegram

咁多位大佬有無係淘寶買開綿同絲
係邊間買好

同問，search bacon得兩間，過兩日淘落黎

上面好似講過一品?

一品係佢到買過halo油中伏,唔敢再試

【美国进口正品Temco康泰尔Kanthal A1电子烟发热丝电阻丝 梵云蒸汽】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥A0V30bFL5uD￥后打开👉手机淘宝👈

真係萬分感謝

淘寶之前訂油，送咗支加大煙量嘅無味油，有無用嫁？

加大煙量

會影響稠度？影響上油速度？

有無寫VG定PG？
我都買過一支，不過攞嚟溝淡啲煙油

追佐post一排, 我諗住轉過黎想戒走纸煙，爬完文都係無咩概念，好白紙，太多產品我睇到有啲亂，想上vpbus睇下但同樓上一樣入唔到個網
本身十零歲開始食佐十幾年，開過幾次刀之後一直好想戒走，試過好多次但都fail, 戒戒下間唔中又食過咁，呢到多唔多成功戒走嘅巴打?

睇過幾隻，想買smok alien kit 220w dual 18650 mod呢隻好唔好用？見好似細細支咁

我想買可以儲油，帶到出街&安全用嘅，電夠用1-2日嘅。如果捲綿花果啲唔難嘅話，學下無問題嘅，不過我怕我會整壞同整爆。
同有無某程度可以頂到紙煙,幫到我慢慢完全戒走哂。 仲有無其他推介？
同埋爬完啲網頁有嘢都係唔太明，想問係唔係頂到紙煙嘅就玩唔到煙咁解？因為到買佐，又會想玩下，但係兩者係唔係相對㗎？

如果問佐白痴嘢，我講個sorry先，唔該各位巴打幫幫手答下

爬文見到人介紹al85
有朋友又叫我買alien kit
咁邊隻岩新手啲

無寫呀

分享下。不喜勿插。非打手。只係分享用過嘅野。

為戒煙，可以買筆型式。無顯示器，無得較高低。
有啲牌子細煙啲 如I care 。

想大煙嘅smok stick v8 baby

如果想進階嘅。可買雙電機。有入電式有內置電式。可以食高watt數啲。如predator 228 或你自己提及嘅機型

慢慢再傾下再答下

終於換咗霧化器。都係成品。smok cloud beast king tfv12

有冇人試過al85黑mon? 支野正常，係個mon點禁都唔著

總之買雙電, 其實冇話新唔新手買邊部

仲有冇之前個問題?

smok alien kit 220w呢部好野黎, 第一部用佢實無死
DIY肯學肯試就一定唔難 不過你買kit set既霧花器就唔洗捲綿花
遲d你玩到深入少少再學都得

拎黎戒煙絕對無問題, 你買返d有丁既油, 你煙癮重既可以一開始就開6mg睇下食唔食到, 之後慢慢減低尼古丁既含量
最後目的就係長食0丁既油 咁你就成功戒到煙

不過香港管有尼古丁係犯法, 你要自己搵方法買有丁既油

利申: 過來人, Vape左差唔多半年依家覺得紙煙好撚臭, 加油

無哂。頭先係舖頭用120w玩過佢部機。依家用90w先 慢慢上。
之前有人教唔好係過嘴吹落去先再吸。原來禁制吹下吹到啲煙少少濃，跟住再吸，一唔會彈油，二吸得好順。啲氣又唔會太熱。
依啲應該係基本野。不過之前無人教，依家好似正咗好多咁。

係咪入錯mode？有啲機禁幾下會sleep咗mon，但仍然係吸到用到。

但一時三刻都未可以戒哂全部紙煙。起身一支，飯後嗰支都仲會想食。不過一食都會覺得臭。食幾啖就掉。

唔該二家姐巴&➿➿巴，圖文好有心
睇完諗住聽日就去買，希望可以好似兩位咁一食會覺臭，同埋一直都好怕會煙到人

我本身想平平地買個細嘅算，但怕會買完又換另一個咁，所以唔介意一開始俾多啲錢買
平時本身都已經減到好少食，因為老婆唔鐘意啲衫有煙味。
但同朋友一齊出街/飲下嘢果陣就會多，所以怕會唔夠電(平時會不停被人塞煙，所以想買部唔好咁傷身)
雙電機係唔係可以較w去控制幾大煙量?

我都有搵過幾隻可以儲油嘅，Predator 228之前都有諗過，見好多人講用。係唔係大路嘢會好啲？

跟住見smok alien kit 220w 好似再細少少。心多又有諗vgod pro 150, 好花多眼亂

想問呢三隻邊個口感好啲 & 邊樣比較啱新手用？ 同埋無知一問雙電機會唔會因為電量大而危險佐？

丁我唔敢係到問呀，都擔心搵唔到，所以一直落唔到決心轉過黎。不過我幾個月前睇post時見有好心巴講過，自己有mark低，只係唔知依家仲有無？巴打可唔可以留個tele俾我私下問。

欣賞你有做功課 如果你唔介意一開始就買部好既又睇到alien同vgod呢堆機既話, 咁你就要清楚自己想玩成品定DIY, DIY既話想玩RDA,RTA定RDTA
每個決定都會影響你想買既野

你怕唔夠電既就買雙電機，頂一日絕對夠

mod唔會影響口感岩埋岩唔岩新手用, 你以上講果幾隻都係mod,
影唔影響口感係講霧化器,

我都有聽講過話吹氣落去唔好，不過點解就唔知

試過兩次

欣賞你有做功課 如果你唔介意一開始就買部好既又睇到alien同vgod呢堆機既話, 咁你就要清楚自己想玩成品定DIY, DIY既話想玩RDA,RTA定RDTA
每個決定都會影響你想買既野

你怕唔夠電既就買雙電機，頂一日絕對夠

mod唔會影響口感岩埋岩唔岩新手用, 你以上講果幾隻都係mod,
影唔影響口感係講霧化器,[/quote]

哦，又明多少少啦，原來我一直誤解佐 唔該哂。
咁暫時我會用住成品先，熟佐之後可能會diy, 想儲油出街用但又無咩方向，應該揀RDA定rdta？之前三款邊隻做得到？
同埋一個成品大家大概用幾耐會換個新？
不停問嘢唔好意思

成品就已經係儲油, 不過kit set果個多數得2ml, 一日就唔夠食
想要大d既成品就要買其他既成品啦

DIY既儲油又唔漏既你留意下d RTA囉
你講果3部機都用到RTA, 你要留意返霧化器同機係2樣完全唔同既野黎
你依家好明顯溝埋一齊黎講

哦，又明多少少啦，原來我一直誤解佐 唔該哂。
咁暫時我會用住成品先，熟佐之後可能會diy, 想儲油出街用但又無咩方向，應該揀RDA定rdta？之前三款邊隻做得到？
同埋一個成品大家大概用幾耐會換個新？
不停問嘢唔好意思[/quote]
如果你決心會diy 其實轉建議唔好買成品了
除非你會好忙或者有時好懶
儲油黎講只有rta 同rdta 係儲油(建議你查查三者既全夠同結構大體分別學學先)
芯黎講無論diy 定成品其實郁可以由2,3 日貨仔長至個幾月都有人得 睇個人習慣啦 玩既方法同d 油d 綿既品質 好難一概而定 呢d 都係玩左之後你自己衡量到

我自己比d 個人背景你參考啦
我本身都係真煙剷 一日一包至兩包煙
一開始我都係玩成品 但發覺導油同煙量都唔太夠
望到d 芯又貴 之後計計條數轉左去玩diy
而家有三部機7個tank (我自己貪得意買黎研究)
正常黎講當食真煙咁食既話應該兩部機2個tank 都夠
每月油既支出大約500至1000 睇下有冇買d 貴油啦
咁買野最好一樣野就係睇多d youtube 同文章
新手既話我建議第一部機買雙電 而且可以推得過100w 既機 以便你日後去玩第d 野同 電量足夠
睇岩技術條件既話 就去搵下果部機究竟響網上面有冇人話有問題 如易壞 晶片計數唔準等等
真係有興趣既話 可以搵方法睇下有冇機會試下玩先再決定買唔買
因為同真煙既感覺係差好遠
有問題唔怕問 態度好 問完會再做下功課 就大把人答你架啦

話會吹到漏油。但今日店主就教可以吹走啲冷凍液，無咁易彈油。尤其加完油嗰下。

從吸煙口吹，你可能吹番D氣入個儲油倉，倉嘅負氣壓減低，就可能漏油（RDA無儲油倉就可以咁吹）。另外如果爆油，從吸氣口吹都會有機會爆入個口，就算爆唔到都幾驚啦。要吹，就從入氣口吹比較好。

唔該二家姐巴&➿➿巴，圖文好有心
睇完諗住聽日就去買，希望可以好似兩位咁一食會覺臭，同埋一直都好怕會煙到人

我本身想平平地買個細嘅算，但怕會買完又換另一個咁，所以唔介意一開始俾多啲錢買
平時本身都已經減到好少食，因為老婆唔鐘意啲衫有煙味。
但同朋友一齊出街/飲下嘢果陣就會多，所以怕會唔夠電(平時會不停被人塞煙，所以想買部唔好咁傷身)
雙電機係唔係可以較w去控制幾大煙量?

我都有搵過幾隻可以儲油嘅，Predator 228之前都有諗過，見好多人講用。係唔係大路嘢會好啲？

跟住見smok alien kit 220w 好似再細少少。心多又有諗vgod pro 150, 好花多眼亂

想問呢三隻邊個口感好啲 & 邊樣比較啱新手用？ 同埋無知一問雙電機會唔會因為電量大而危險佐？

丁我唔敢係到問呀，都擔心搵唔到，所以一直落唔到決心轉過黎。不過我幾個月前睇post時見有好心巴講過，自己有mark低，只係唔知依家仲有無？巴打可唔可以留個tele俾我私下問。[/quote]

買細嘅唔好。細嘅太少煙你好快唔啱玩。我都放咗係到。因為無得比。

我依家都主打兩個。228 雙電大機 加筆型smok v8 baby
出街我都帶哂兩部。可以食兩隻味。筆型嘅煙係街食都嚇親人嫁。大機我只會少人嘅地方先。會吸引人嘅目光同白眼。係旺角真係唔敢一路行一路食。

雙電機大部分都上到最少150w，通常都200w，最新有一部300w
之前食60w到，用到兩日。都要睇你食嘅密度，每一下吸幾多秒。好難去講。真係怕無電，可以帶尿袋嫁嘛。同叉電話一樣。同埋番到公司又叉下。啲電都係唔好用盡先叉。
買外置式嘅機會好啲。自己入電芯。舊咗壞咗就換電芯，唔洗換機。

Predator 228 同alien kit 220w 好似係同類型嘅機。
我用咗228買咗set 原裝好廢，你見我上面講都換咗。不過你可以靜買機，唔好買套裝，再自己配霧化器。

Smok 啲霧化器幾大煙。幾正嫁。v godpro 150係好型，不過貴啲。
雙電機有顯示器的通常都有保護裝置，短路，鬆咗，會顯示比你睇到。

我由28w開始食，一路上，依家90w。玩咗無兩個月。你會開始追求煙量，口感，啲油嘅味道。

依個今日見到特價199，起抵。出面通常三百尾，鬼佬到都要300。所以即買。

平要睇清楚先 有時d 產品係授權代理自行生產
買時問清楚版本

原來有咁分嫁？無睇到無留意添

之前我誤會佐果啲kit set係要用返佢果款機芯，唔用得其他 係唔係即係主機可以百搭唔同嘅機芯？

我都明同紙煙係兩樣嘢，其實我呢幾年由一日包零煙減到依家0-3支一日，同fd 出去就食多，我想出街同朋友果part都用電子煙替代埋完全戒哂佢。

咁我再爬下再睇睇雙電嘅rda先，買完返黎之後有問題又再麻煩大家教下

睇左呢個完 分清楚d 邊樣野打邊樣野先

唔該，個pdf好清楚

之前我混淆佐rta同rda, 睇完個pdf知道個全寫就易記好多
唔該哂呀春子巴,搞到你地睇到眼都痛,sorry

我最後都係決定買smok alien kit, 試佐跟kit個成品先算,唔啱先再睇下轉其他牌嘅成品, 用慣佐先再學rta 。

另外諗緊今晚好唔好順便買多兩粒18650電？想知粒電叉滿要幾耐時間。

我平食到得翻一格電就差唔多差4個鐘

你終於明
你買多2粒電你就要買埋差機
唔介意比多少少既就買埋啦, 你遲d都需要用到
差機建議一次過買d4

叉機去鴨記買？我用usb叉好慢

搵Really淫巴打買

叉機用返d 大牌子就ok
最緊要電 個人建議sony 電

小弟想 DIY ejuice, 請問香港邊度有原材料賣?
揾到 但是東西吾系好抵買
有無好介紹?

自己溝？

Yes ar!

吾你老母 系你老母

想問下。香港邊到有批發啲10ml15ml吉樽呀等周邊野係平。唔想淘寶。

金伯利 $5 一個

係呀。佢得長身嗰隻。想搵矮身嗰種。

烘焙店有架
不過好似有啲貴

叉機用返d 大牌子就ok
最緊要電 個人建議sony 電[/quote]

買佐啦，不過只係買佐兩粒sony電
咁仲要唔要買叉機另外叉？之前好似有講機內無咁好，定無所謂㗎。

買佐啦，不過只係買佐兩粒sony電
咁仲要唔要買叉機另外叉？之前好似有講機內無咁好，定無所謂㗎。[/quote]
最好買個叉機
個usb 你當方便出街用

唔該春子巴，鴨記啲nitecore機穩唔穩陣？

應該ok 掛 我去五金鋪買 怕既咪去d 電器鋪問下

我係鴨記買，驗左code係真野

唔該兩位巴，我經過買個先

有冇巴打試過兆萬2樓啲油？

仲平過LVP

15pcsX15ml US$5
唔知呢啲吉樽啱唔啱?搵叉機時見到

同淘寶差唔多。

想問尋晚每次吸氣開頭都有兩三聲細細聲好似煎嘢嘅聲，淨係禁制嘅頭半秒有，但係個味無咩唔同，係咪我搞錯佐啲咩？
30w，個入氣孔我關佐一半

正常，我都有，啲油霧化嘅聲嚟

巴打 日本返香港 買煙要計稅
一條要比佢收幾多稅🤔

每1000支香煙 $1,906
不過呢度係vape post喎老細

原來smoant 同cloupor係同一間公司

係日本買咗支油 入埋落支煙到
返到香港發現變咗黃色(本身透明) 仲食唔食得

有丁？上網睇過有機會嫁。

tank既油變色定成支變哂先?

唔識睇日文字 但係應該冇

Tank入面

正常，放係tank入面浸住coil太耐係會變黃
變黃左就唔好食啦

我照食

玩左年半都仲係用緊成品芯
心思思想去買個the troll rta試下，但對rta零認識
好驚舞唔掂佢

睇落好似唔難，我都買咗隻battlestar rdta試吓

跟住youtube片做就得，學識左build第一個就識第二個👍🏻

有冇巴打試過Joyetech Penguin？
新手上路求評價

係,只係快同慢嘅問題

想問問巴打意見。我的pico壞咗。想換其他機。諗緊依2款。或者有無其他推薦
1。Smok Alien
2。Smok AL85

呢個牌子好似好貴
機我就隨便買,我會比多啲錢去個霧化器到

Pico 上al85 根本就無咩大分別
上alien 分別會大啲

最終入手了百鬼夜行。星期日去拎

全部$300
3枝油
一部機加霧化器。
另外有啲新濾芯。

機買平好似好危險

認同。部機安全保障自己

百鬼夜行幾錢?

星期日答你。實際未知，說500左右。買了百鬼夜行加將軍霧化器。

總之敗家了。還買了2支黑觀音

我都有興趣買部呀, bro 介紹下

我星期日拎咗。試用完話你知。

想問有無巴打知邊到有smok gx2/4買

All-in-one 有咩好處？

巴打你地淘寶ejuice 點樣寄翻黎? 我問幾間淘寶店都話唔寄香港

集運?

私集私集私集私集私集私集私集私集私集私集

你有無成功收到貨?

yes 連個包裝紙上面寫住煙油都無野
頭盔,但我無運過同持有尼古丁既煙油

Push

淘寶

用邊間私集?

唔好問啦 自己諗啦

不如唔好討論電子煙啦, 大家各自自己諗啦?

是但啦 搵間近你就腳拎貨架囉

唔係…呢個問題我唸問左好多次 你google 下照計應該有

我屌你老母啦呢個問題個個都問左十幾廿次
你問點運落黎都由撚得你 問埋人地用邊間你覺唔覺得自己過份左?
問得咁撚揚係咪想人捉得緊d等全世界無得玩?

搵過 得一間 賣得3件 唔係好信得過咁

官方鋪又無呢部機 得alien 220

小心Hong Kong第一個(Ecigarettelobby)
我用avira safe shopping佢話呢個網可能係phishing

定ebay買算

都有

唔方便講就話"唔方便講"lor, 你就唔好答"唔好問啦 自己諗啦"
我昨日先開始join 點知有人問左十幾廿次?

網上大把 mod, atomizer, e-juice 評測啦, 照你邏輯, 呢D講左幾千萬次, 你仲入黎討論區? 你不如自己諗啦!

膠都廢撚是派比你

我出 post 問問題關你撚事? 你係要突個頭出黎比人X你

呢個問題無咩好嘈
大家都玩vape加我tg我話你知啦

etop.fun 有

efun.top 先啱 sorry

Add me chat

EMS直送啦

咪講撚左呢個問題好撚敏感
屌你老母無d貢獻做伸手黨做到你咁撚傻閪
你老母比狗屌完生左你呢個傻閪仔出黎?

淨係連登可能都有幾十個topic講集運，自己搵下真係咁難咩？

算啦 下次我都係無視呢d問題算 答得多怕出事

敏感就唔問得？無人叫你答喎。你老母個G點夠敏感啦，你老豆夠去屌啦，唔係點會有你呢個傻閪出現喺呢個世界

傻撚左個鼻？問敏感問題加密係咪常識？
你問得就預撚左我會答. 如果你唔撚想人答既就私低下搵巴打問
同埋集運呢樣野已經答過無數咁撚多次
唔好話我聽第一日入黎呢個Post唔撚識.
屌你老母臭閪你肯Google肯做功課就一撚定知
唔撚好做完伸手黨仲要奉旨要答你咁既嘴臉

如果有人問 RTA 你又話"屌你老母臭閪你肯Google肯做功課就一撚定知"。如果有人問邊度有smok gx2你又話"屌你老母臭閪你肯Google肯做功課就一撚定知"。

全世界你最叻啦，乜都一撚定知

你咪碌上去睇下我有無屌囉
你問既野, 有回定又直接既答案
你夠敢話你Google完都唔撚明?
你話係我咪原諒你囉智障仔

500咁平

算la，條友講野奇奇怪怪咁，唔洗理佢。乜撚野突個頭出黎比人X你，睇到我眼都突埋，baby condom落黎

IQOS就係咁樣死左了

你知唔知IQOS真正死因係咩？ 包你點估都估唔到

願詳其詳

係萬寶路自己篤

咁有咩咁驚天動地?
just asking..

應該淨機/霧化器掛
呢兩野每樣都過500

淨機我見都over 1k wor正常

啱啱睇完
機要738人仔，霧化器要3xx

男人食好乸型

個口感差緊少少我自己感覺

原來冇諗住講嘅,仲想睇下有乜高見

淘仔買？

Asvape 同 cks brand 官網都有價錢

朋友在深圳賣電子煙的。要拎到上手先知有無伏。

可能我都比人水。拎左先知咩料

到手啦

完成圖

我都到手了。啱充好電。一陣入油試試。明天再上載相。

我d fd可以1個月食完30ml 我1個月都仲有好多

我兩個月食咗四支30ml，一支60ml差唔多食哂。

...
我1個星期就食咗1支多啲

巴打是咪買到堅野？
百鬼好似有code可以驗

想問問大家喜歡綠爆多啲還是西爆多啲

有無巴打去過ID vape?
覺得點？

幾好。有心機教。會同您傾

去過旺角個間
都真係幾好
但好忙 有時唔好意思問多幾句

請問雙發霧化器可唔可以淨係用一組線圈???
裝哂2組個電阻太低
訂咗啲32GA線又未到

可以 睇你咩霧化器
可以用棉花塞住個洞都得
方法就自己上網搵片睇

用咩keyword?

BTW用緊battlestar RDTA

第二次
今次14圈，圈徑0.4，0.78歐
不過無鳩用，食落好似水蒸氣咁無味

入手了。感覺不錯

咁多個圈是咪好大煙？

用緊咩絲？
我自己 24gA1 3.0 6圈同7圈都試過
啲味都岀到 而且仲要無印棉

好型棍

極大,開到100W
不過真係無味

kanthal a1 24ga + 風林火山

想食蜜瓜味有無好介紹

幾多w 食 較大d 可能好d

100W

請問到底雙線圈(串行)同雙線圈係點分???

2個選擇
1個係會電阻減半
1個係會加倍

好正。好型。好用？

咩線黎？
kenthal?

但係0.78 100w 棉花導得切油？

24 3.0 6-8個圈試下有無岩自己
定係
你有心目中嘅電阻 ？

你個個一定係雙線圈 而唔係串行

有冇人試過台灣oil嘅油？

荔枝 提子 哈蜜瓜 咖啡 都正
荔枝 提子都食緊第二枝

導得切嘅，唔怕有燶味
我而家26 4.0 10圈 去到0.9歐

唔係好明，有無圖

基本上 普通雙線圈
就係你任何途徑知個種
Utube 呀 同你自己繞個個
姐係每邊一個
上圖右邊

如果我無理解錯
串行
我之前睇過條片就係
每邊有兩個 而且
而且 係同一條發熱絲上有兩個圈
姐係兩條絲 有四個圈

上面幅圖
左邊 同一條絲有兩個

如有錯請教下

如果無理解錯就係咁繞
希望你明

所以你揀返 普通雙線圈就得

茶韻！食緊

新入手。加diy

睇嚟我唯有乖乖地等啲線到啦

Tesla?

係呀

vaporesso revenger kit係咪可以升級？

幾型,又唔怕太大部

發熱快。
重身少少。始終金銅

你地有無係電腦旁邊vape開 之前電腦壞左拎去整 佢話入面有好多油 會唔會係電腦個風扇吸左vape d煙入去 耐左會變番油

咁我買支荔枝試下啦

應該唔係我講果樣野，不過都有興趣
以前以為電子煙全部都係果味，點知而家日日飲茶

唔撚係掛

話說我部冷氣都好似有啲煙油味

想問下有冇人試過個電阻detect 錯左變左1點幾ohm, 搞到個watt較唔大，rebuild coil就解決左個問題

點搞 平時又係開房食

空氣清新機果d 幫到你

問題解決到is ok
電子野 有時傻傻地好正常

可以換Tank, 換RDA, 可以換粒勁D既電用Bypass mode推細過0.2ohm嘅coil

佢係一部好機, 不過個UI真係好垃圾

我呢排都轉左用佢, AWT紅黑電
Atom Vape Apocalypse RDTA
ss316 26gauge x2 + ni80 40guage fused clapton x 7wrap @ 0.15 ohm
100W / Temperature control開 480F

新手入坑1個月 想由成品轉RBA/RTA想問下邊到有啲入門級既教學？ google好耐都係得啲開箱分享 又驚唔識計電壓

我就咁換唔得，要拆出嚟㩒一吓，再換翻落去先會有新歐數

我部冷氣機都係我食咩煙就有咩味
由佢先

呢位機香港邊度有得買
想買比自己做生日禮物

直接上網打都好多
其實你係用機都唔洗點計
最多都係計繞幾多圈，呢個上網都有個calculator

想放al85 有冇巴打想接手

有隻煙油叫jjuice drip既薄荷味幾好

拋磚引玉
求rdta推介
想搵個好啲啲rdta
理想排序
不漏油>味道還原>口感>煙霧>容量(希望4ml以上

之前用過呢幾隻
Limitless rdta classic edition
口感☆
煙量☆☆☆☆
漏油☆☆☆☆☆
容量☆☆☆☆ 6.9ml
味道還原 ☆
呢個真係得個大煙 漏油情況都嚴重 口感同味道還原都麻麻 好在可以轉做滴油使用

Obs engine
口感☆☆
煙量☆☆
漏油
容量☆☆☆ 5.2ml
味道還原☆☆
呢個真係絕不漏油 用咁耐都未漏過 但味道還原就一般

Aspire quad flex
口感☆☆☆
煙量☆☆☆
漏油☆☆☆
容量☆2ml
味道還原☆☆☆☆
呢個可玩性幾高 但容量太細

淨係用過battlestar RDTA
口感無其他RDTA做對比 ,只可以講同成品有分別
煙量都係多啲
漏油完全無呢個問題
容量4.5ML

氣孔上面好少漏油。

成品 個芯用幾日就濃左

我用到三個星期以上

轉528 1.5算

想專玩花式528係咪夠玩

花式煙圈家花式coil呀

唔同野來wor

花式煙圈就RDTA scottish roll配對.15ohm 或以下嘅coil 啦

食味就RDA啦配對0.2ohm左右ni80 fused clapton/alien coil啦

rda 可食味and 花式的

明白哂 多謝巴打

其實係咪仲可以用

其實咩atomizer都得, 只係每種格式都令佢地天生適合唔同嘅用法

都唔係好黑姐
如果係我,我會繼續用

因為練緊花式就幾秒就吸一次，其實成品係咪承擔唔到

你玩花式就唔好用成品了

用RBA抵好多
棉同線上amazon都有得買，好平

四個coli都已經好勁嫁喇

Pmed

上網買咗4支油，好快到
原來會跟埋幾張safety data sheet

外國網？

個人認為唔太喜歡口感型
好彩係淘寶嘅五子棋

［quote] 有興趣 add telegram @usausb ［/quote]

係，都好多牌子㨂吓

有咩唔甜嘅油好介紹
見到唔係薄荷就水果買唔落手

齋啡 煙草類

Cafe racer,mylk都唔錯

整個網黎睇下 唔想再係taobao買油 thanks

d運費都幾拿利

ejuice果個價都可以勉強接受 eliquid離譜喎

同埋想問下佢呢d應該搏唔過有J？係咪

茶韻同tea up 邊隻好啲
我個人唔鍾意水果味 甜既煙油 鍾意香味多啲 薄唔薄荷都無所謂

呢樣野就要你自己諗吓

見倒你支caferacer

Cafe racer除咗lucky13有咩味好推薦 ?

最近買咗2支油。

求救啊各位巴打
食咗十幾年煙諗住試用vape戒，尋日買咗部Subox mini-c，不過食親都有炸油聲（小事，因為油無真係炸到上來）。但比較大嘅問題係漏油，我都預咗㗎喇，所以出街都放背囊暗格費事整到其他嘢，依家出咗街十五分鐘，諗住檢查吓啦，果真有漏。雖則唔係漏好多，但唔知各位巴打知唔知可以點解決呢？

買左2支MIDAS 期待

絲未到，我都唯有繼續用希望冇事

cool bastard,croissant我都覺得唔錯

小弟最近想練下煙圈
用緊呢支
45W 芯最高行50W

吐出黎嘅煙有啲散
但都大霧
但係就玩唔倒煙圈，得最後小小煙先做倒煙圈

想喺度問下點配，啲煙先會實返啲
利申:用返呢部機嘅

換霧化器囉
是但買個平平地嘅RDA玩吓先

配個22rda or 24rda+散熱片

單電機？rda應該推唔到，試下用vg油會好啲，高watt 啲

咪玩啦 rda睇你點build既啫
點會推唔郁

咁係咪要換

應該換啦，巴打是咪成日食啲好甜嘅油？

係得依隻油咁，好易有燶味，食兩食就要換
Naked sour sweet

大部分機械桿都係單電

所以我咪覺得機械杆唔夠熱囉

你上youtube 望下都知 單電 機械桿 唔夠熱呢個想法係錯架啦

如果用40-50W芯 食 70%VG油會唔會好易燶芯

唔夠熱？行0.15 ohm 3.7v 都成90w 叫唔夠熱

機械杆唔夠熱?
講得出呢句一定未Build過SS coil...

鐘意滑滑口感其實成個Cafe racer所有味都唔錯
如果要再濃味嘅可以考慮Five Pawns呢個牌子
都係呢D又nutty又有少少煙草味嘅嘢

five pawns 緊係正啦 拎過獎
不過好貴呀
鐘意煙草味既可以試下 crypt exotica

我覺得煙草味係其次，我鐘意佢溝焦糖，果仁，雲尼拿之類嘅味，極香

自己有支lucky 13，明明覺得好難食，食食下又食哂成支

巴打你果幾支油洗唔洗一星期先運倒黎香港

最終入左528

應該3-4日就到，好快，你是咪㨂DHL?

啲油真係好貴，一般都要20USD起跳，有無巴打究研過自製？

我單電機，叉爆電食五分鐘就話battery low 我係咁意思姐，可能我唔識啦

咁係耐力唔夠, 無咖, 單電同mech mod通病
(mech mod其實三四十啖左右都已經開始跌watt要charge)

係呀 但我懷疑佢中國倉存

唔係有track number咩？
可以試吓上DHL到track
不過你咁講我都覺得有啲奇怪，上次我買佢寫就係最快都要一個禮拜，但係4日就到咗

咩色

係咁彈油

我想問下呢到有冇人識自己溝煙油？
之前買過隻間鋪頭自己溝既，想試下學

彈油既話可以睇睇係咪，
１：Ｗｉｃｋ太濕
２：唔夠Ｐｏｗｅｒ

我都會，尤其是而家個煙咀大，成日都食到油
唔加滿個tank就好啲，感覺上rda會易啲食到油

我用revenger kit 去夾佢，依家都係70-80w算，其實彈油都接受到

0.45正常？

用緊kanthal a1線24g
點build先可以大煙?見人地都係3mm五圈

parallel兩條線繞 電阻對半減

原來唔係 真係美國飛過黎

試試轉用 ni 80線, 26g, 3mm parallel 6圈
體積細左熱得快, ni80電阻低過a1
即係快左

但當然power用高咗, 我講呢個setup大約要用80-100W

新手買左qbox 但次次打完油果個位都有油漏出嚟 永指教 入油冇入錯窿

你唔係覺得單電90w會同雙電90w一樣呀？
利申 讀電

兩樣都係90 joules per second 嘅功率，點會唔同呀？你條撚樣咪再衝出嚟柒啦，笑到我地碌地，仲話自己讀電，讀屎片就有你份

利申讀工程

平時食個tank會因為油量減少而產生負壓，所以唔會漏油，你一打開tank加油氣壓會平行返，所以漏，建議加完油快手食幾啖先

原來是咁 咁加少啲係咪冇咁易漏？

你唔係覺得私家車行100km/h
同電單車行100km/h 係同一速度下麻？

利申讀屎片

同埋打油果陣係咪要山埋氣孔？

用box mod較Watt數，Ni80反而無A1咁快熱

另外如果Ni80 26g 3mm 6.5 wraps 用80W，應該好易煨棉

總之一開就會負壓減少。快快加完，食幾啖就得。
入油時關氣孔較好。

觀塘姐姐好似無做喇。好似話last day 昨了。早排仲收到佢whatsapp 你有無貨，仲諗住過兩日去。
有無人知佢會去邊到做吖？

入咗支winter lychee
中伏

咩牌子？聽人講荔枝味好難搵到好食。好彩我唔好

我都中過伏,一啲味都無

我應該係講緊parallel
另外唔記得講, 雙coil, my bad

點解伏呀？
激喉得濟？

咁講, 一對A1一對ni80, 如果開一樣watt數, 個Box mod用A1時就會推緊更高V, 即係增緊壓, 對個mod同粒電都唔係好事, 就算係box mod, 我都會stick to 4V上下就算

所以我有講係power用高左

我都係講緊dual coil in parallel
380 mW/mm² 幾難唔燶

照你咁講，兩電機咪要開8V？3電機最好開12V？

得少少甜味
完原冇荔枝味
食到頭痛

係包裝到有寄主地址

認真 隻馬拉油 鴨子果隻荔枝我覺得ok出味喎

其實係咪唔洗熄機

我平時都唔會熄機

當然都要睇個雙電mod係parallel定series
不過幾多粒電嘅機我都係stick to 4V
用box mod(regulated)對我嚟講原因在於有溫控, 穩壓同堆好似omni/vo/vgod chips咁有得set power curve
都係果樣嘢, 就算推到上去, 太高Power對個Mod都唔係好事

再講清楚D, 我講果個parallel, 係一個coil兩條線果個parallel wor師兄
即係parallel wired coil, 再加parallel dual coil deck

可試依隻

呢隻食過唔錯，有荔枝味，係嫌佢唔太夠薄荷

用油瓶 食完奶油想轉薄荷 點先可以洗走啲奶油味先入薄荷落油瓶 唔想仲有陣奶油味

應該無啦 我直接淘堆翻嚟用

呢支食過
下次再買

上網睇評價買左呢兩隻味 發覺自己唔係幾鐘意食d太甜既
有冇d茶味/唔甜既味推介下
上面見有巴打講茶韻 我唔係香港 搵過冇得買

純甜味真係食到想嘔

其實我唔係好明白，點解一定要係4V？雙電機series係出8V，夾硬降壓到4V會唔會好嘥電？另外我隻鸚鵡螺1.6ohm開18W要推到5.4V咁高，對舊電係咪會好傷咯？

阻阻大家，想放 vtwo mini 主機，大煙霧化器（連2個全新濾芯，一個未用玻璃），三枝油（無丁，水果兩枝，一枝爆谷），同其他配件。
全機已清洗乾淨。

$350，有興趣留tg比我丫。

巴打有冇介紹 新手驚中伏

宜家用緊al85完裝果個Tfv8 baby 雾化器, 但係覺得太大堙.
各位ching有冇d口感型細煙d既雾化器介紹呀?

如果淘寶果d 精工版五子棋, 你地覺得點?

絲語啲油下哂架既

甜味要溝其他食。溝啲煙草味，酒味等

我見淘寶好多間都有賣精工五子棋.
邊間先信得過呢? 小馬唔知得唔得呢

你話樽？是但買咪得

粒芯

其實box mod個voltage (大過4.2) 係出俾個coil, 舊電都係~4v discharge, 所以我覺得唔會傷電，只係增壓唔係100% effecient，會有power loss(好似火牛咁)

試下買支薄荷溝下會唔會好d先

Other reason is most box mod chips are written to imitate mech mod performance, they prioritise giving out voltage at 4.2V, thats why let say when you set at 120w for a 0.15ohm coil, even for a series two battery box mod, it gives out around 4.2V at 2x amp instead of 8.4V 1x amp

Your point being...? Quote一段野就算

淘寶應該有,唔知你個係咩霧化器

主要係講因為市面上大部分box mod芯片個wattage mode都會設計到盡量模仿mech mod供電表現, 所以就算係用多電mod, 盡量教到個power近4.2V會最好

咁不如玩mech mod la，如果買box mod要就返 4.2 volt

我想問呢 Revenger kit係咪冇得set 電壓 定正常都冇

我用2支都無,你教W數會自動升降電壓

諗住再買多套玩吓
睇好咗會買ijoy combo RDTA 2
但係唔知買咩MOD好
百鬼,GX350,DRAG,icon 200好似都唔錯

Minikin ？
個樣都幾正
如果我 應該會揀T-Priv
未睇過啲 review

其實想講，部機話出到邊個範圍嘅V數，照用咪得咯，升壓降壓一定唔會100%efficiency，但係都唔會低。兩電機最高efficiency係接近8V果陣，唔通要特登整個coil係要出接近8V比兩電機用？

用酒精。入三分一，chok 一輪。放係到一會。應該可以

想知道第一次應該買邊款，有冇相，資料睇下

睇你畢直有幾多，6-700都好好玩

大概1000蚊左右，可以有咩款

一千蚊有好多選擇嫁喎

一千蚊好多機都買到。最緊要您自己鐘意咩款？
金屬？木？皮？膠？ 顏色？
霧化器要成品？diy?
要煙量？要口感？要味道？

其實我冇買過，所以想各位巴打教下我，主要想金屬機身既，大煙

tesla 120watt

smok alien

sepator 228

smok stick v8 baby

依啲我用過

好多好多

用predator 228 個510 connection 好似壞左 成日show atomizer short
可以點做

藍爆點解成日見到人講，我覺得好普通

香港買油真係好貴，唔通真係要taobao

睇你邊到買架姐香港

有無好介紹

藍爆我都唔得，口味睇人架姐，
啲油幾錢叫貴？

接觸不良。擰開再扭番入去就得

旺角有無店推薦 定係大家都係上網買多

上網

有無網址

某ig shop都ok既

既然你同我一樣唔鐘意藍爆，可能你口味同我差唔多？
你食開乜？

Halo prime 15
茶韻烏龍
紅酒（其實提子味）
Jasmine tea

aiko tea 鐵觀音同蜜桃烏龍茶

又買咗5支油
好貴

係邊買

我想問下點分咩咀用幾w?人弓

仲抵過係淘寶買

運費係咪好貴？

20-30usd

搵倒人夾好好多

其實幾好
如果揾到人一齊夾可以互用大家條ref code
80%off之後仲有10%refer

屌,32GA線幼到仆街,繞唔到圈
大家要高歐千其唔好買咁細
買28GA繞多幾個圈仲好

屌拿星,好辛苦咁繞好一組,結果唔知係大W得濟定點
2秒就斷咗

小弟早兩日由成品芯轉左玩rta，之後發覺啲味有啲淡好似食緊空氣咁，明明用成品芯時啲味好出，所以想問問係咪關棉花事？因為我用緊佢跟tank送個pack棉花

人地咁幼應該多數拎黎包外邊
點會就咁用

咩tank, 咩絲, 咩build?

我就係白痴到無做功課就直接買
今晚試吓包先

暈巴，棉都係同一個網買？

係，都係amazon

不過要小心，我而家呢個5pack係其他retailer 放係amazon 到賣，變咗今次買到舊版，無security code，2pack先有係wicknvape 出貨

手痕買埋個Ijoy combo rdta II

巴打
每個月比個上限自己

呢個深坑黎
已忍手半個月

成日都想試新嘢
而家仲忍到買新機嘅衝動

開心大發現
原來amazon uk極多野賣，仲要都幾平吓
早知個rdta 係嗰到買

好多實體店都有，但你要同佢熟先買到比你。

請問巴打，wismec rx2/3 同 tesla invader 2/3係咪貼左唔同牌子既同款機?

日本激安買左支smooth v!p ex黎玩，幾正
加多兩支無尼古丁油
利申：新手

個樣睇落似，好似smok都有部差唔多嘅機
都唔知邊個抄邊個

我都係。好難忍。玩成品，到依家已買埋rta rdta rda...齊哂

邊隻d電襟用d?
或者有冇雙電盒可以推介下

主要代煙用，用成品芯，想夠全日用所以要雙電
預1000樓下全套連電連tank

Smok囉，大牌子，佢都有賣套裝

tank: billow v3 plus
coil: kanthal a1

之前玩左3年,而家已經冇玩vape,用iqos算

Revenger kit

宜家iqos可能會比差人拉

哇我屌,啲油用咗1日就到香港
30蚊運費果然係有啲料到

呢部都岩，thanks

我用順豐買野都係3日
Btw 我係mk red Bull 買左枝halo prime 15懷疑假油，因為我Fd 有枝佢入面枝管係有刻度

Ijoy combo rdta II
終於到手，不過無油試，因為fedex星期六唔撚送貨

幾好，呢隻可以換成品芯同DIY,一買就送個成品比你試

有冇巴打帶過番大陸？怕唔怕比人周到？

翻大陸應該無咩問題,話哂大陸都係電子煙出口國
但係入翻嚟就難講
頭盔:鳩估

有無巴打用過呢d vape pods?
想帶出街
呢d好似好方便 又細

無事 上和諧號都無事
分開哂 機 霧化器就得
油就 我入落15ml樽到
有三四枝

射射兩位

戒左煙 不過仲有食水煙
想試下電子煙 不過成日都覺得香港輔頭仔會賣假野
有冇師兄響外國網買開？

點解咁多負皮

未買過,睇落唔錯,又唔貴
不過要小心,有啲機會跟埋電池,電池好似唔比運

到貨

1000 未免太多
太突堡壘先 288 人仔

revenger kit $680 用緊 換左the troll rta 一流 唔換用佢原裝都好正

加多個頭，油，運費，兌返洗紙都差唔多千，太空堡壘仲要咁舊

呢家仲有無得淘寶買油 想機連油一齊買 x州集運得唔得

呢排IQOS 嗰邊嚴打
各位如果tb 訂丁油會唔會出事？

k,你夠膽食佢夠膽運！

佢運 但拉我

淘寶有咩果味油介紹

星期六寄，星期一到

當然有。一品特價緊。用ems運啦。直到。一兩日就到。30蚊首重

好多人依舊買緊。個量都係十支八支。

佢都夠膽運就即係無事。佢驚過你

馬油多。

一品。小馬。國王。絲語。。。。

巴打們，有冇啲醒油心得分享？
其實有冇醒油味道係咪差好遠？

有冇巴打介紹vaporizer for herbs?

暈巴，我上amazon hk 睇棉唔送香港，你係點樣買法？

每個頭一隻味
左至右
Vape breed v4
Baby beast tfv 8
Puse 24
Mage rda
Govad rda

2支油都想收

巴打 請問啲頭同機邊度買開

ems好似郵局黎 咁都送

新手呢部得唔得

定係太空堡壘/克萊鵬mini
好多唔識簡

30蚊首重咁貴 私首重10蚊

用集運，就算送用amazon 個運費都會好貴

新手來講
想買一set
留意到兩隻
1.smok alien
2.predator 228

各位bro有咩意見？
食開純煙 手捲煙
諗住減少食煙既量

感謝

228就不太好了。買其他吧

巴打 想問下ems係咪夜晚先送架？
買左野 今朝轉左出門投遞 依家仲未到
驚一落街佢就到
唔該晒

爸打有冇其他推介

新手睇左好耐留意到百鬼夜行同drag157w配眼鏡蛇霧化器 大家點睇

drag啦

百鬼好靚仔

百鬼靚仔咩 我真係完全唔識欣賞

可能我中意百鬼啲畫風 秒吸貼左貼紙都唔錯

放部vgod 150 pro
8 9 成新
hkd 650 可小議（不包電）

未試過晚上送。通常係九五時間

我有用228 tesla 120w vgod pro 150
另外依度都有人用百鬼
都仲有好多新機
依啲都係雙電

選自己喜歡，合眼緣的

其實我都唔識 太空堡壘連眼鏡蛇都4xx人仔 drag157連眼鏡蛇差唔多500人仔 好似抵啲 百鬼就貴些少 靚仔少少

收到了 唔該晒巴打
新手上路

百鬼加眼鏡蛇都係550人仔

差一百梗係百鬼啦

已入

秒吸差100 百鬼再貴多200

推一推

買左部 AL85 用左一個月都無 想換雙電機

覺得唔夠用？

新舊唔係問題
夠唔夠用係一個問題
w 數準唔準都係一個問題
你要新要靚咁我話你知 1000 都唔會夠

228 510 有問題
否過你堅持要買冇問題
應該唔會爆的

放百鬼夜行，只買一個月，冇花，100%work，因移民出售

Revenger kit 680 港紙，機身機頭設計都係最新款，220w，有無更好推介？

除左小黃蜂rda 仲有無其他單發rda推介

dpro
單雙發都得

24號係Mrvape king 到訂部機
到而家都唔出貨，whatsapp 幾日唔應機
小心呢間野

係 個power唔夠推 同好多限制

佢唔會握你個幾舊水啦
利申 我都幫佢買過油 有時係會唔應機 但發貨速度都算快
隔一日就收到

換啦 我用緊pico都淘左部battlestar

其實係佢個網唔update定點。。
我都而家都未收到部機，睇翻佢個網又備貨中
都唔知點，等又等左咁耐。。

咩備貨中洗撚理咩
個陣我買油 支油到左食撚埋都仲係備貨中架啦
比啲耐性啦 online shop

急既點解你唔去香港實體店買姐？

去邊咁慘冇得vape

台灣？

唔係急既問題
等左5日，老實講淘寶都到香港啦
好，都唔理時間問題
想知道究竟咩事，缺貨定點姐
問佢唔覆。。。

咁樣你都仲覺得係我問題
咁咪我錯囉

佢頭先已主動搵我解釋左發生咩事了
唔再講落去啦

你都on99
係咪咁撚悲觀呀你個人？
有冇人講過係你問題？
我將我親身經歷分享比你知仲怪尻我
你上黎問問題個態度都幾好笑喎

放2手al85
有意add tg
@usausb

有無人用過Augvape嘅Merlin Mini RTA
有無漏油嘅問題?

應該唔會掛,大牌子
我用過2隻平過佢嘅RDTA都唔怕漏油

thx,咁我過兩日去買先

綿花整得唔好好易漏

啱啱youtube睇咗片,大約都識整

我一開始睇都覺得好似好難
但係整多兩次就無野

漏爆。放棄了。淘咗個罩做rda算

巴打你用邊隻？

邊隻

我隻smok gpriv 220W kit壞左
有無巴打放機 淨kit都得
最好用得返個Tfv8 big baby tank

壞咗咩？

smok gx350 岩唔岩
岩既400放比你

gpriv通病 扭tank嗰個位會鬆
之後就感應唔到插左tank
就會不停顯示 Check Atomizer

屌
我就係想買呢部，再睇睇先
Tpriv 好似唔錯

有部al85
tg: @usausb

依個

係個底到漏?

係。食完一啖就係裡面沿中間條芯向氣孔不停漏
上網睇，其他人都係不停漏。
最後淘咗個罩做rda算

新手加入，有咩似黑8既煙油介紹

梅林rta變身rda

薄荷啦

西爆lo,得薄荷味

淘寶邊間有多啲冇丁既油選擇

無丁香港大把

有無新手推介,1000內連電池連油(烏龍)
唔想要SMOK

有邊間價錢岩又可以試

買左枝lucky13 60ml唔係膠樽，係30ml樽但大個隻款，會唔會假野

我放緊 revenger kit 220w

.........
有無圖,你嘅意思係玻璃樽?

比你參考吓

YES,60ML但係圓形玻璃樽

有冇巴打知邊有得買呢隻既現貨買，問幾間ig / facebook 店都冇

賣野死撚開啦

賣嘢有乜問題，香港都無乜電子煙討論或交易區，能夠促進下電子煙嘅應該鼓勵下，包括私人買賣。

你可以問吓佢地係咪有新包裝

香港有乜途徑可以買到純VG油? 想買枝500ml慢慢溝

細煙D有咩霧化器推介,玩左幾個月AL85 KIT
係未一般都係玩aspire

就係你賣野阻撚住討論喎 同埋一早有group啦

我用咗兩日都無漏喎

留名

不如你死撚開啦好冇？

可能我整得差啦

係外國網買左隻叫midas glacial menthol 唔錯

讀電話單電90w同雙電90w 係唔同
最需要死撚開嗰個係你
柒到甩轆都仲喺個po串柒柒
面皮厚到呢...

你都on99
人地賣野又關你事
鬼唔撚知單電90w 同雙電90w 係唔同咩
串聯並聯都有關係tim
你讀電？有冇讀呀？
on9仔又衝出黎柒

之前經巴打去過西環鬼仔度買過。
係最普通果支。無得較野。
之後因覺得唔多夠力無乜feel所以無玩一排。
想玩番但因忙無時間再去睇
而家人在東京。見有新宿有間好似幾pro幾好。
想問各位。日本買番去會唔會伏。
同埋有無邊隻日本野介紹。
有得較野。入門級就可以
唔該巴打

同埋唔漏油

日本是咪好興iqos嗰類？

應該係。但自己唔太鐘意果類
所以上黎問巴打

有無相睇下呀？

想入門留名
想平平地買支機試下
街鋪平定淘寶(聽人講好似ok)?
油係咪可以唔使自己溝?

真係最平就得小弟唔想使太多落去住

唔好買joyetech既野

上網睇過日本買機貴過香港。
入外國油賣都貴過香港。

試過JOYTECH EGO AIO,我覺得好垃圾
不過咁便無得講

Ig search letsvapepal 睇下幫唔幫到你

好似唔貴。都幾平。間野係正檔專賣電子煙。
但無影相。。。

單電同雙電Ramp up speed可以好唔同
俾出嚟個voltage可以好唔同
同樣雙電機唔同chips個90W都可以唔同
同一部機, 用唔同電都90W可以唔同
你如果用Smok, hard norm soft同樣90W都可以好大分別
如果你用Predator, 有無preheat口感都已經可以天同地

如果係一樣係駛咩揀電揀Chips

你講緊野呀？
唔該哂喎

我見真係好多人唔知

Safety matter

講多兩句
有人用單電機推到盡watt數(即係AL85開到80~85W)
機同電都會死得好快, 亦好易會燒,
好多人都搵到某個power好食, 就唔記得個set up會唔會成日需要部機加電壓輸出, 我見過有人玩緊AL85, 但粒電用到得翻廿幾%都仲Chur緊, 佢覺得部機出到俾佢食咪無問題lor...
遇到呢D朋友, 就算佢話雙電機幾大部, 話佢都係用唔過100W之嘛, 都應該叫佢買部雙電機...

另外就係有好多雙電機user唔會一pair pair電mark住用, 呢個又係易出事

我諗有關電流電壓同Power嘅話題, 講多D真係無問題
可輕可重

上面唔好嘈住啦
答下我先啦師兄

要知道
世界上大部分出vape gear嘅廠同牌子
都喺深圳,(SMOK, VAPORESSO, WISMEC等等)
就算VGOD都係深圳Atom Vape代工

係有外國牌子嘅, MECH MOD居多

總之機, 就算係DNA CHIP, 大部分都係深圳造, 所以大唔大陸其實已經唔係咩野問題, 係電記得一定買SONY/AWT

至於日本, 我見HAIGHT果D已經當係潮牌咁做
D人係品酒咁食(美國玩法仲多, 有人)
同香港主要係代煙產品玩法唔同

電子煙係中國, 馬來西亞, 菲律賓, 英國, 美國 D人最講究
日本喺之後

電係分開架咩。。唔係叉電。。？
唔介意咩牌子。但黎開呢邊睇下姐。因香港好小時間去搞。。

如果你係買內置電嘅mod就無得分開, 不過如果日日食你預用半年左右打柴

輕輕一推

新手買左drag157加鸚鵡螺x 煙油小綠人 氣孔開一半 13-20w都試過 感覺上差唔多 有無巴打推薦下應該點較先岩

幾多歐？

平放一部rx200 mod
200w 3電 黑色
全功能正常，賣得岀我就換機 賣唔岀就繼續用
睇下有冇新手有興趣，tg @jergun001

1.8

仲有無ching放機
單/雙電機都ok 主要想靚仔

tg: Iwantvape

食左三個月
感覺良好
都係食 Nasty Juice / Bi-so / Naked 多
仲有咩好油推介？

midas

ssp 有間做特價，300蚊3枝，好抵
經過可以睇下，眼見有cafe racer , halo, OMG

係咪旺角w商場都有分店嗰間？
上fb group見到啲人話佢假油
我都買過三枝 有兩枝一搣開張貼紙 枝油寫住3MG

我又唔知佢有冇分店，我行過見到咋
但佢d油係有label 貼住個樽

應該係,佢啲label全部痴係啲barcode位/寫幾多MG既位貪平真係無好

屌
我都買左一枝

有無tg谷 想入
唔想俾人呃 入部流嘢

想買隻小黃蜂rda 用成品發熱絲 應該選高抗定低抗 A1定NI80

高抗味濃啲

放，新手合用，有意telegram:KKKISME

是咪講牛牛？買左枝haloprime應該係假油

而家覺得其實馬來油幾好味
又平

我都覺 以前好抗拒
lucky monkey有幾隻都唔錯
係要成日換綿洗芯煩d

新手淘o左個Cloupor mini+
用左幾個鍾鸚鵡螺開14W
好似冇乜味
之後轉o左復仇者開60W好爽好好味
但係d油用得好快

我都有試,啲薄荷好撚勁
但係積炭真係幾多吓

轉霧化器啦
自已做芯又平

呢d可以慢慢o黎
不過想問巴打們有冇茶味油推薦
食緊綠茶味好正
水果味就不了

茶味好似台灣比較多
我淨係試過隻烏龍冰茶，好正

LM

有幾正 可唔可以形容下
我都買左鸚鵡螺x
食馬油幾正 其他就麻麻
岩岩買左個Dpro Rda
等緊運落黎

新手上星期平平地買左新tarot mini玩，上網睇就話佢跟機果個veco tank已經好好，如果再進階應該買邊隻霧化器好？

Btw買左隻台灣ice coffee真係好撚正，有無咖啡口味推介？

睇你想上DIY定繼續玩成品芯

暫時成品算啦，諗住簡單玩下先

台灣油係邊到買？

岩岩試左Dpro rda 食藍色妖姬超正

新手一問 想問下台灣有無地方有得買？ 會唔會平過香港?

下個月去諗住如果睇岩想買

旺角w有呀

我指台灣油

台灣好似好嚴,出入境都有機會比佢懷疑你係食緊有丁
而比佢扣起

如果部mod 25mm頭
用唔用到24mm霧化器？
25mm 好似少d選擇

用到

Tg: letsvapepal

唔該師兄

話時話
如果想食下味 食下味道複雜啲嘅油
大家會用咩setting
咩都唔理 ni80 花絲？
定 A1 花絲
定 A1 24/26 6-8圈？

第一個副身材真係值2000$

是咪回錯post

推

咩tank?

叫雞post

528 同 vgod rdta

我自己就28@9圈，1.2歐左右，感覺唔錯

如用A1要用22g 5-6圈
試哂三款絲啦，唔同油唔同setting

新買Al85
硬係覺得淡某某 冇朋友果啲咁濃味
已經跟左粒芯既W數食

食幾多watt？

Diy霧化器係第二個世界黎，始終都要買部入門機

35-45

入門機又唔一定既，入門霧化器就係既

過幾日去泰國旅行 可唔可以帶電子煙同煙油去 怕比人拉

都係睇budget

唔好帶
之前位巴打比泰國沒收左
仲見到成座電子煙山

咁即係焗住食真煙

知唔知可唔可以帶iqos
唔想食真煙

Tarot pro vs Drag
大家點揀

師兄有無18650電池推薦

Jasmine tea 停產啦

要睇下配咩機

DRAG

新手買左AL85 應該開幾多w先比較好

有冇師兄係淘寶淘過油？

有。

0mg的？

sony 應該最好?

唔一定。佢有寫

我想搵0mg不過我見好多都有mg

45-60，可以睇返芯上面既suggestion
唔係吸得大淡既話唔建議開咁高

都好多係0mg。我啱啱都望到。你想食啲咩味

有時開得大黎吸感覺上成口都係果汁 咁樣係咪正常

有冇店舖名介紹黎望望，同你用咩集運多?

你用咩霧化器？
有時可能係你上幾口吸唔哂，有啲倒汗水咁嘅野

#4可以睇睇,我買開心連心,啲野都係一般
最好都係外國網買

我用Dpro rda 開45w似食煙 55w以上似飲果汁

你係咪加得太多落去？
你一係唔好咁大力吸囉

買咗百鬼，聽日到

好用，唔錯

多數滴濕舊棉花就算 可以吸到5-6啖 吸果陣正常力度 個嘴會覺得好甜 唔知有無吸到煙油

其實睇油 有d 果汁咪係好強

我怕直接吸油唔健康 其實都幾好食

直接吸油可能仲健康過蒸左變煙先吸

買左幾錢?

部機先438仔，平咗好多
不過快遞太垃圾，到而家都未送到
應該聽日先到手

我都買左個panda king霧化器

新手一問
電子煙油冇尼古丁係咪即係唔會上癮？
一直好想試下但唔知點入手冇食過煙

我都買咗喎
是咪panda king v12?

理論上係掛,啲油有啲人話有唔好,有啲人就話無事,要自己衡量
入手可以試吓淘寶買

唔係。唔同的。

淨係唔想上癮見啲味好似幾得意咁
淘寶有冇咩推介？之前睇post見過vtcmini仲有冇邊隻介紹

我都係買咗呢隻
屌撚死申通快遞
深圳係起點,用咗4日都未到

我自己就買咗smoant charon 218,覺得唔錯
少少個人心得係直接跳過啲超入門版
我嗰時就係咁,買咗一個禮拜就換呢部

咁耐都未到。panda v12係高身啲。舊款。防漏做得唔錯。

係，我係睇佢似將軍但係平啲先買
唔知有咩分別

係v12同將軍其實分別不大。我本身用緊將軍。panda king我貪佢細啲。又唔易漏。方便返工用。

終於到啦，今晚去攞咗再post相
將軍都會漏

我未試過漏。係咪用完無關個油倉。
我見未漏過先買Panda King。啲芯又啱用。
等你用後感

終於到手,幾型棍,同埋無我想像中咁大舊
部機啲花個手感有啲似訓練場嘅地墊,唔知易唔易甩
個霧化器唔知點解擰唔開個底座,等我試下用啲油浸浸佢會唔會好開啲

上網睇好似係機械桿嚟
新手應該唔係太啱用喎

新手一問
睇中左alien kit
請問符唔符合到續航力同煙量偏多既要高
唔該哂

續航力還好f
煙量睇霧化器

我都收到貨啦

用膠手套。好work。九成都扭得開

點解係空白嘅

原來係我擰錯方向 比本說明書老點

又空白

新手買左套vaporesso target mini kit, 想問下果D Ti, Ni, SS 係有咩分別

WATT數同溫度係咪會影響食既效果, 有冇咩建議食幾多到

Ti Ni SS係絲嘅材料，
Watt數就睇翻你個歐母定

外國(美國)有咩網買油好介紹

有無人講解下溫控點用

可以上網search 溫控。有好多教學文章同片

亦好多野配合。可到實體店叫佢教你玩。好多野要知。
要唔同材料嘅coil ，穿棉方法。唔好乾燒等
要鎖omh。溫度設定等等

Hi

新手 諗緊買iqos定vape好 見到淘寶都有唔少鋪賣機同油

1. 新手淘寶入手好冇
2. 利申想試轉食電子煙

iqos買煙彈好煩兼犯法，但係食落有煙嘅口感
vape油就周街都有，但係未必頂到煙癮

咁複雜 仲以為轉溫控模式就OK
咁請問食落口感有無大分別

最好唔好食iqos 我本身都食開 呢家轉左食煙油 淘寶入手無問題 直接跳過鸚鵡螺 慳番200蚊

你食開咩煙 我自己roll開薄荷煙食

本身食藍莓8 之後roll煙食薄荷爆珠 再之後食iqos 呢家食電子煙

新手 想試下電子煙
平時無食開

請問有咩機好用 夠安全？

budget 500-600到

唔該各位巴打

同埋有無tg group 求加

我用緊drag157w 雙電夠用一日 保護好似唔錯

啲油食到幾耐到？唔該巴打

啱啱搵到啲外國網

信唔信得過？

呢個網啲人話有機會無貨都照比你落單
要等成個月之後先出貨,仲有呢個其實唔係外國網
係大陸佬開嚟散貨過外國

一支油多數30ml 一日食5-6ml

淘寶買已經OK 最緊要買雙電機 唔一定要drag157 揀部自己鍾意 最緊要睇霧化器 唔一定要買套裝 自己計下邊樣平 另外要買多兩粒電同叉電器

屌 好彩無落單

霧化器有邊隻好？

同埋我想食吹波膠 茶味油
邊度有得賣？

we get it you vape

太多霧化器試唔到咁多 我用緊dpro rda

咩特質？ 大煙？濃味？
同埋煙油上網買係咪最平？

唔該巴打解答咗我咁多問題 連登有愛

啱啱個frd借咗佢部機加嘴比我返屋企玩

好期待

已拎
puff rs200
gt2 pro x 22

多數分口感同大煙霧 講就話好口感少煙 大煙少口感 鍾意邊隻要試多幾個霧化器先知 煙油除非你買死一隻 唔係既話間間鋪都有平有貴

玩緊我frd個隻 rs200 好撚好玩
一睇個價錢 屌原來要成千蚊
之後請佢食翻餐飯先得

香港有冇咩vpae shop 推介
岩岩返香港

實體店都幾貴下 網店抵玩啲

係好撚柒貴

超級新手
啱啱跟朋友亂買咗個 Eleaf icare (唔肯定係咪全名就係icare)
Chur 得勁得濟發現可能啲蒸氣太熱會唔小心辣親咀唇
想問下各位巴打有無啲幾百蚊啱新手玩
可以大力吸成五六秒都唔會過熱嘅推介

發現原來就咁齋落vg已經好好食
有陣甜味
40蚊 380ml 食到嘴抽筋都得

你需要個靚啲嘅吸嘴

啫係唔洗買過個新嘅？ 舊嘢好似玩具咁，仲有得換吸咀？ 如果都係想買部新有無推介

呢啲好似無得換喎

我都係玩咗一個禮拜左右 無人add我入tg

不過我見隻drag 157w 好似幾好

上淘寶/本地網店買應該最抵

含落d
咁細watt都辣親
咁你買大watt數嘴唇都熟

利申 : 藍絲 一個女仔無啦啦辣親個咀嚇撚死咗
其實我都覺得好撚好笑
如果咁細watt我都驚熱
咁係咪我根本就唔洗試其他型號
因為係個人問題

呢部女仔拎好啊 夠細
要黎頂癮咩都夠
你會覺得熱係因為你用嘴唇邊黎吸
含入d 比d煙直接入口腔會舒服好多

啱啱試咗真係無事
多謝巴打
仲有個問題想問
就係會吸到啲油入口
上網睇話係機芯問題 ？！
唔係好睇得明應該點做 係咪可以換機芯

咁得意? 係咪食得太快 啲油sok唔到落芯啲棉度?

呢隻唔知有無 一般嘅霧化器都有

食緊齋VG
好大煙好甜好好玩

我都唔係好清楚
不過都唔算好大問題嘅
而家好興奮搵緊唔同嘅味試
想試下啲茶味
巴打食開咩味？

我得三支油 純甘油 香蕉同草莓奶昔
我都想試茶韻
但可惜香港無貨賣
諗緊試下自己整好唔好

茶韻 vicus 有喎
啱啱問咗賣剩 桂花同鐵觀音
本身想搵tea up

原來仲有
不過無烏龍
要搵下了

icare係咁 佢冇位散熱 咁咪變返水

Ig shop letsvapepal 睇下

有無咩all day vape推介

唔quote 喇
茶韻喺金百利原來有齊哂味
巴打可以去買

咁多隻味推介邊隻

邊到買？
我自己個枝80蚊 150ml

藥房

馬來西亞甘油

唔該海藻巴

狗沖去買烏龍

藥房都有賣啲有味嘅甘油

好符合經濟效益

新手啱啱開始玩
買左隻vapedynamics duo
想問有邊隻510 tank 好用？

唔玩放機$500全走

The troll用過一次
Coil master 既十字壞左同埋黑多部機電池蓋爛左 功能正常

邊到買芒果沙冰 0mg 既油好啲 ?
其實有芒果同爽既味己經OK

我想問 我見店舖推介比我個隻 唔洗600 佢話岩我新手玩 我諗住轉電子煙for介煙 佢話無焦油同尼古丁 同埋煙油係唔係好多選擇的

你確定係藥用級入得口？
如果唔係

啲人拎嚟整護膚品 潤唇膏
點都入得口喇

600唔洗係邊款？煙油好多選擇，如果鋪頭買就試埋味

入得口同入得肺兩回事黎架下嘛

平時啲油都係呢啲溝出嚟㗎喇

去淘寶買美國甘油 幾十蚊250ml

知道 唔該哂

終於等到

呢支有咩特別

見到淘寶都有賣

放Al85 岩新手入坑 有意pm

人呢

有意入tg group

新手岩岩買左部AL85 想問一般一開始食較幾大w左右
食開純曼想開始戒煙

新人留名，今日入手

好靚仔啵

新手想買支二手電子煙 如有

岩先第一次試自己cleaning 同加油 點解搞完之後佢熱得咁快
係咪我裝錯野

上幾個星期買咗支vape玩下
近排食食下喉嚨火燒咁以為喉嚨痛
原來係個芯燶咗

有無0尼古丁嘅油介紹

你想有丁介紹都冇呀

咁點算

下 真係無咩

去ig shop letsvapepal 睇睇

D棉仲係白,但D發熱線變黑洗唔洗換共實.用成品芯

左邊賣45 右邊賣25 食落一樣味

link

上淘寶搵番個名 25蚊果支就係

28蚊先岩 好似得一檔呢個價

枝Cubano食左兩三次變左味

用緊細機加成品芯
想試食大煙，有冇機同大w成品芯推介

Tfv12 應該岩曬你，ig letsvapepal😆

成品芯無變味可以繼續用

想淘枝油但係淘寶顯示所在地區運唔到，係唔係真係會運唔到黎香港?

我部機叉唔到電
有冇巴打打救

我去開tvshk,唔錯

thx!見鬼佬到都好似有
機就夠推個個w就得？咁睇樣做人

我想問吸唔吸落肺 岩岩買 食親都咳到仆街

如果玩tfv12就要100w up既機

想試吓滴油式霧化器，巴打有冇推介？
用緊Smok alien 220w

請問有冇tg group 傾吓vaping?

終於搣甩埋電子煙

有新post ?